好心啦 捉完鬼未啊

今日屯市中庭本身大家好和平咁摺紙鷂嗌口號唱國歌，無啦啦有個捉鬼領袖係咁屌人影相自己又唔撚戴口罩，態度仲要差撚到，有好多叔叔嬸嬸只係影啲紙鷂咋，見到佢地比人屌完個樣勁無奈。喺到quote一句：「著黑色衫個個男人你唔好影相啊，係啊講緊你，再影錫你春袋，著白色衫個個女人都係啊，雖然你冇春袋！」嘩我屌你老母佢講完其他人仲要拍手掌？然後就做壞曬規矩喇大家態度愈黎愈差，「影乜撚野啊屌你老母」呢啲不絕於耳

我知大家出發點係想保護手足我明白，叫人唔好影相都唔係問題，但點解會變左成場活動嘅重點？仲要唔可以態度好啲咁提醒？好喇當場有其他人提你地保護好自己就得，嘩你即刻黎句「人一藍，腦變殘」我屌你老母啦好心提醒比你當敵人，6月到而家講左幾撚多次唔好掛住捉鬼啊？保護好自己啦，比你捉得曬啲鬼咁又點，商場冇閉路電視？

唔係想分化手足，但希望大家唔好再掛住捉鬼，要記住你出黎嘅目的，鬼係捉唔曬嘅，我愛各位手足